香港這一天 20-Apr-2018 What’s in a name, 有英文名字又如何？

香港這一天 20-Apr-2018
What’s in a name, 有英文名字又如何？

每個人的名字大多是父母決定；很多7、80年代後出生的港人，都會自己在入學或工作後，選擇自己的英文名，例如David，Mary，很普遍，沒什麼特別。前特首梁振英昨日出席一論壇，大談對下一代的看法時，卻提到英文名，他說3名子女「都沒有取英文名字，也沒有拿外國護照」，不需要有。楊健興今日講有冇英文名有何關係；各位對C.Y. 取英文名字說法，有何意見？

Category
News & Politics
License
Standard YouTube License